如果男朋友有個好fd嘅女仔fd

每次望住佢地講動漫講打機 勁好傾嘅時候就會好down 我乜都插唔到嘴
但係嗰女仔有男朋友

各位絲打有冇咁嘅經歷？
你地會點做？

好正常

沒事兒

算9數啦
佢哋係sp關係

點解？

你理得佢姐
最後有個仔俾你抱咪得lor

你唔係驚呀？會有咩事姐

識返屋企咪得囉

唔會出事嘅，朋友嚟姐，就算扑過野最多都係friend with benefits嚟姐，你男朋友知道佢愛嘅係你就得啦

我估佢地講講下動漫會玩埋COSPLAY, 好似夜勤病棟或H-GAME啲情節。

接受唔到就同男朋友談判
如果男朋友唔肯讓步同收斂，妳可以試下繼續忍。

睇下忍忍下妳會唔會接受到
最後接受唔到，忍到唔想忍
就分手

信佢囉
如果唔係可以點

低能，你男朋友揀得你一齊就係你，
點解要降level同「朋友」比較？

老實講，你一係自卑，一係就佢地不嬲勁frd，識咗好耐，frd到知無可能會一齊到，但嘴型性格不嬲都好夾，所以會繼續傾，甚至會係同事/有活動會一齊玩。有啲女（男）嘅可能唔明呢種友誼，大家都有自己底線，知乜野做得乜野唔做得，如果另一個frd有咗佢嘅另一半，反而會鄧佢開心。如果真係要拆散/有意介入你地段關係，一早一齊咗啦，仲邊洗你嘅存在 當然，如果你覺得唔自然唔想嘅，應該向另一半提出，真係愛你嘅通常都肯讓少少步/少咗聯絡，不過有時會有反效果

咁你男朋友係咪同你一齊之前已經有呢個好FD既女仔FD先?
如果係:呢D係佢過去已經有既野, 你有咩權干涉
如果唔係:就屌佢